如果它们的总重量明显超过2磅，你可能需要增加烘焙时间到1小时或更长时间。 平底锅鸡肉——或菜花——配上柠檬土豆，这是一道具有希腊风味的适切菜肴。Daniela Galarza, 2021年10月7日，华盛顿邮报 
 接下来，把蛋糕糊的材料搅拌在一起，把它倒在大黄上面，然后烘烤。 2021年6月3日，华盛顿邮报 
 最初的灵感来自感恩节的剩菜，这种奶酪的颓废烘焙与你饭后剩下的任何丰盛的烤蔬菜都很搭。 这5个以剩下的烤蔬菜为特色的食谱证明你应该经常多做|Kari Sonde | 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 这是因为要生产它，多种类型的聚酯纤维必须经过高温的烤箱才能粘合在一起，而每一种烘焙都依赖于煤炭或天然气等化石燃料。 2020年100个最伟大的创新|科普工作者| 2020年12月2日|科普 
 我的烘焙灵感来自于我住的修道院里的东西。 如果你想吃尝起来像柠檬的柠檬饼干，这就是Andrew Corriente兄弟| 2020年12月2日|华盛顿邮报 
 把面糊分成准备好的小模子，把小模子放在烤盘上，烤20分钟左右。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 把豆子和洋葱酱混合在9x9英寸的砂锅里，烤20到25分钟。 制作卡拉·霍尔的脆葱青豆砂锅|卡拉·霍尔| 2014年12月27日|每日野兽 
 在烤箱的中间架子上烤40到50分钟，或者直到凝固。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔的南瓜山核桃派|卡拉·霍尔| 2014年12月26日|每日野兽 
 烤35到40分钟，直到汁液冒泡，顶部变成棕色。 赤脚女伯爵知道如何让我们崩溃|Ina Garten | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 在冰箱里解冻一晚上(如果冷冻了)，在食用前烘烤。 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 你将不再是一个女人，住在温暖的棚屋里，有很多蛋糕要烤。 易洛魁人给孩子讲的故事|梅布尔·鲍尔斯 
 把它擀薄，切成小圆饼干，放在热烤箱里烤。 《哈伯的年轻人》，1880年11月30日 
 然后烤三个小时，在饼皮上插四个鸽子爪。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各种 
 他们用同样的方法烹饪鱼，用大绿叶包裹起来，放在热石头上烘烤。 宿敌队|Ruel Perley Smith 
 公社的人可以自由地磨他们的玉米，在他们喜欢的任何地方烤面包。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏